日本陸上自衛隊與英軍首次在境內舉行聯合訓練

日本陸上自衛隊與英國陸軍首次在日本境內舉行聯合訓練。英國陸軍野戰軍司令桑德斯中將表示，聯合訓練是持續深化英日關係的象徵，英方今後也想參與這樣的訓練。

今次聯合訓練是日英兩國政府去年確認強化合作的一部分，陸上自衛隊在靜岡縣的學校，向傳媒展示部分訓練項目，參與的包括自衛隊大型運輸直升機及坦克。

陸上自衛隊首次與英國陸軍舉行首次聯合訓練是兩國防務關係深化的具體表現之一，是日英兩國政府去年確認的強化合作的一部分。此前，英國空軍「颱風」戰機曾前往日本參加聯合軍事演習。

英陸軍野戰軍司令派屈克･桑德斯(Patrick Sanders)中將表示：「訓練是持續深化的日英關係象徵。我們今後還想參與這樣的訓練」。

英日同盟

英日竟然同盟 有冇搞撚錯

日支戰爭近！

第四次日英同盟です！